秒回

Sundown dazzling day
Gold through my eyes
But my eyes turned within
Only see Starless and Bible black

恥笑老雞

Lm食飯先

早晨

一入夜凍左咁撚多

收工啦

new po lm

留完又走

集英社註冊《JOJO的奇妙冒險：黃金之風》新商標 第五部終於將動畫化？

狗衝返屋企 凍到痴線

喺屋企唔想出街了

嘩，有仔約

我屌 睇到隔離post果條炒車樣都食幾條女真心覺得自己好廢

手腳冰冷

隔住字都知仔定女，畀個神醫你做好冇

Which

攬住我

想玩

你係咪暖男

下流!!!!狗公XXXXXXX

我幫你呵暖佢

不如呵暖我啦
屌 體質好廢 成日手腳冰冷

me too 成日要摸住兩粒蛋

唔識玩

我黎

手腳冰冷 心更冷

叫春的季節

咩post

俾個eason 我最好

吃女之王

點呵暖你

下流乜乜乜乜
啱啱睇咗 睇貓真係個好好嘅借口

屌 我夠成日扮喵
點解冇女

你想點呵咪點呵囉

我唔搞gay

weak

Mama咁早

唉

今日到你呀

屌凍撚完未呀仆街 暖呀 暖呀屌

巧毒牙

凍埋聽日！！

一分巴long time no c

奶巧牙

幾千天近況幸福嗎？

好凍呀救命

咁凍點沖涼呀

咁凍點瞓呀

還好 同個女仔一齊左 希望長久

咁凍點生存呀

嘩
我都想溝姐姐

凍先好
隻手爆晒青筋
可以著多幾件衫配搭冇咁單調悶
同埋望落冇咁瘦

雖然係 但其實14-20度都得啦 而家太凍了

舖個軟墊吸熱 瞓喺上面 再冚被 超暖

呢種天氣著羊毛冷好正喎
不過冬天有拍拖既就暖 單身狗就越凍

捐入被竇嗰下凍到

之後就暖笠笠啦

睇親都笑

喺被竇了

我睇唔到圖

我hea多陣都跳上床

半夜扎醒左

瞓返就一覺天光

訓番

Ec 咁夜嘅

好眼瞓但又啱想瞓

我訓唔著 全屋人兩點就訓哂了

兩點 我屋企人十二點

大脾好撚柒痕

搞咩

我第一次見兩點訓哂

天氣凍 乾燥

原來全家都夜鬼

搽lotion呀

我屋企人十一點瞓

嘴唇瘋狂爆擦

你講咗好耐 有搽潤唇嗎

瞓唔返
好痛隻手指 乾燥起左塊皮小小出黎
今日打拳一路打個陣一路摩個位
依家hi到個位都勁痛
仲係咁有小小鼻水倒左落喉嚨係咁咳

我無潤唇GO

阿哥gag琴臨訓前講左兩個笑話
佢呢排就病 今朝睇醫生 同我睇爛口個個醫生係同一人黎
醫生係我印象中係好有心 有耐性既人黎
咁阿哥話佢琴晚發夢夢見醫生 但佢變左喪屍 佢講完個刻我幻想唔到會咩樣

我一路ff緊個時佢又講
「聽朝番好撚早 仲要唔知比人調撚左去邊番 屌你番工番邊到都唔撚知 比人屌系都似 」

唉

手指茶娥羅納英啦

懶 唔想搽 好凍

快啲訓 訓醒新一日開始

轉多陣珠都weak了

要諗吓點整張生日卡了

訓醒先諗啦

我瞓啦 gdnt

weak唔到

尋日囉左對新鞋，今日就著，正

早晨大家
我去行山鳥

有假放就收聲啦，diu

早晨 膠仔行邊？

好凍下 注意保暖

個鼻爆左粒倉，diu

我都係

我夠暖了

想搵人攬下

愈行會唔會愈除衫

著底褲行

女人=雞

火影最崩既一集
但係最好睇

冇喎

睇時間表未

十幾隻啊？

連夢裹也會覺得快樂難求

連淚光都光不過黑夜盡頭

不過的不用難受

曾愛惜的總要放手 難接手的又來等候

歌詞？

hi 小2

洗唔洗負皮我牙

其實我跟蹤你

on9 app

我13:30放

唔係我負㗎 你啲隱藏fans

係歌詞呀 eason

我好似三四點先有一堂

咁都唔識？

屌那星 迫住要讀Film Studies

唔識 聽開兒歌

橙

食完先去上堂咪岩

炒硬 讀親呢啲科都死

麵麵麵麵食你煮既麵

平常心 可能有轉gay

好想屌自己屎眼 一路屌一路鬧自己幾咁垃圾

算啦 都係唔整 超 你係邊位呀

難啲 要識轉彎

熱血少少得唔得？

如果 可以把秒針轉往後退
那段快樂時光可以重聚
回望牽手的一刻 抱緊當初心跳
為何歲月卻讓故事 無聲終結

句歌詞令我諗起幾個人

加加加 加加加 膠街架

若被傷害夠！！！

笑到仆街

啱呀！唔整

想快啲速戰速決 但溫左一星期書知道教既野將會好難 搞到又唔想咁快開sem

正 熊巴+1分

正正屎

asso 拉curve嘅姐

屌

整比我

今年係咁傳話唔拉

炒撚哂

Log係g

大喬無水

濕晒啦 仲話無水

想吃野

想就做 去買

食女

G持

go

木女，食住三哥先

想eat KFC

三哥d女 食埋佢

ok

買俾我好嗎

我食一個夠，其他留比你

食我，老雞餐

no

不了

懶肉

Y

FK U

我飽了

穩穩

好耐冇同你傾計啦

me 唔buy 比jai jai的

住家飯

我女女嚟

不了 u有j

u做咩比膠me

你最近還好嗎

尚愛看成人漫畫嗎

不太好，學校那邊充滿壓力呢

攰

忙到依加都唔得閒上水

如果星期六有早場我都去左睇波

睇波不賭波 睇來

穩穩 真係好難聽 叫氣氣啦屌

車仔 李城

今日坐左全日 就黎收工

我琴晚已經諗好點整

好飽 自己煮咗意粉同雞翼

係囉

咁凍就咪撚食生果啦屌

我前日朝早9點食火龍果

11點已經痾出黎 有冇咁快見效

利申紅色個隻

白雪 依個名真係好難聽好難聽

Btw 爭不不冇人叫

紅色嗰隻係好通便

最近近乎沒露面 你有新對象嗎

天天 氣氣 不不 穩穩！

熊貓咩屌

屌你咩 我又唔爭氣嘅

又唔是我講 你搵佢隻dup啦

月月

肥肥

睇皇馬啦 仲睇車仔

年年月月
...

年年月月逝去越是覺得深愛你

too cold hug me

我想睇利阻唔阻到鏝

我覺得唔得

你唔好期望利記

後防咁唔穩 攻幾多失幾多咁

都係寄望椰子肥賓之流守死曼城00迫佢失分算

唉49000追得一分得一分啦

有冇歌好聽

哇 馬

宇都宮

水水做咩

呢排我都聽到厭

日落縱使不美 卻在藏著獨有的奧秘

淫賤的馬

沒有啊

看清楚你了

我唔發火你當我擦膠

誤會

我睇漫畫好唔專心

淫賤不能馬

不是

係咪睇開無格仔

我唔鐘意格仔

無馬

月球上的人

4仔冇格仔

聽開啦依首就

唔爭氣笑咗

你是你木身的傳奇

好少聽周爸

聽啦屌

急尿但好凍 唔想落床屙

轉台聽日文睇下有冇好啲先

聽囉屌

瀨啦屌

笑到神經失常

我走返去聽動漫歌

Kai

有咩聽

做乜鳩

Reborn同JoJo啲歌

冰個牙
出黎面對
最多拎隻手摸下你個頭

kai

POP TEAM EPIC呢套野真係好撚痴線

好鍾意呢隻

多數無咁靚

More friends

盡情笑啦 哈哈哈

例如..?

個beat幾好un
I'm with my gang

Back number

Old school

聽緊依首 好正
Post Malone - rockstar ft. 21 Savage
@月月 @wave巴

睇過封面就算

外掛game都玩
買overwatch未

2017年度垃圾歌排第一

個mv好好笑

好悶
隻歌

容我聽垃圾

凍撚完未

未 繼續凍就好

做咩

你有仔就無影 凍先黎搵我攬？

就係話你無仔先黎搵我？

Hi

中文咁差

英文係差 無誠意

你有誠意 我會好好

笑

你

關你事？

每日同我講早晨晚安先

放假好早責醒左，diu

無人？

Why people are so on9 ar i dont understand

Because on9 is Infectious,so you on9 infection your friend!

想開第三隻眼，就算要死都唔緊要

受左咩刺激

見到天氣不穩

別理你 你犯賤

死不足惜呀，啲絲打好喜歡浪費自己青春

嘩
買一送一
條仔就正

明知自己係second choice都仲鐘個頭埋去

Food & Body 定EE好

EE背到你仆街 生態學、核電廠等無讀bio就898

Fnb 無讀bio都好 但係生活化嘛 關自己事（讀完自己有用）

好吧 唔轉了
但一定swap走兩堂8半佢

點搞 我三日 仲要比hku堂限死左某啲時間先可以調

通常我都搞到 但搞完個lecturer就未必係你OK嘅 或者無假放 或者放假日子自己唔啱心水

愛情是盲目的
盲左要搵隻導盲犬麻

酸？

我係

我依家個時間表同朋友100%一樣 依家好驚個lecturer 唔好搞到要swap swap又會分開

不了 唔係自己嘅嘢要嚟把撚呀

收工啦終於

訓醒

是但啦呢啲咁纏身嘅我唔會溝

開sem飯

訂緊野食個fd話個pizza好樣衰，

我開個電話轉自拍俾佢睇，

都係差唔多

佢屌鳩我

hi dog

屌你啲審美標準？

See See TVB啲垃圾片好心就摺埋收皮啦 成日喺我fb wall彈出嚟
中譯英呢啲低級趣味 睇到好老尷

咁你又cow我？

好正

好正常

@雞 @鳥 @牛 開sem飯

我SM你之嘛

e巴一定好靚仔

隔離7仔post live相認 好好笑

When

聽日

以為荃灣

依家換衫

係喎聽日點

13:30 cym ?
Ok既話我叫埋牛巴

等睇gay故

今晚齊人再算

邊有咁易吖

你得唔得先

得嘅

聽朝我自己再問佢

係街比女flirt

準備食杯麵

新人

生日快樂

好啦 膠巴都係再約
我同牛巴講

生日禮物呢？

好啦

想要咩

彈兩個sp 俾佢

duffy 8達通套

貼地d好冇啊平胸公主病

17度

已經肚餓了

8達通套都唔貼地

duffy

copy 錯

屌你老母臭西

嚇撚死 車頭大燈=本世紀最on9user

屌你老母

我今日先飲完
咸咸地
真係估你唔到

1:43 驚?

甜竹蜂？痴撚線
點飲 好dirty diu

1:44 瀨撚左屎

都話咸囉屌
驗眼喇仆街

And u?

未食過冬蟲夏草?

食完藥上床j 下我bb先

淨係食2036 0g包子
邊撚個 好毒

幾時食小強

月尾又凍
正正正正正

屌 唔要呀 點撚樣返學

頭兩個禮拜冇野教嘅

唔靚咩

你靚啲

this is gay

成陣屎味

拖女咪暖

我家姐無啦啦係咁撩我去旅行
好驚

想食棒棒糖

賣巴 想要

諗多左

btw老雞遲到未?

屌你真係遲 未上車

弱智老雞

幾時車我返學姐 車我去兜風又得姐

用靈車車你入士

賣巴ho ball

你到邊

Ec 有無day off

大圍

Btw賣巴秒回到 放假 ？

無呀屌你老濛

關你鬼事

898

做咩唔問我有無阿

我係關心會然

想坐我大脾 ？

你啲廢j唔問啦

分兩日比你喇

唔稀罕你個啲

月巴最多day off,我問佢

係咪又食唔到飯

你囉 垃撚圾 多要求

點降

因為老雞是無人要的

Notes with thanks

Noted *

NoteS with thanks

我屌你老母

時間表係咁可以點

咁撚多day off 食飯又無時間

可以quit

做乜勁

英文都唔識

岩呀賣巴

Bully 我

不可燃垃圾/堆田區不收留

我星期六off 咋

non-biodegradable

好食架

星期六都叫off

唔好睇得自己咁重要

星期六都要上架

唔啦

賣巴今日句句都金句黎

星期六咩黎？

食得架

星期六本來就唔應該上

反觀你就咁多廢話

賣巴

笑左出聲

你要上？

落車 閃人先 老雞繼續遲啦

你有幾老？

弱智先會遲到

賣巴唔笑老雞都吠

你自嘲緊呀？

仲皮嫩肉滑架

咁典解叫自己做老雞，經驗搭救？

老司機

人細鬼大

老則臭

你都大根妹啦

佢想早去再走先
姐係如果我陪佢去要自己一個玩幾日

趕下一場

諗住用你黎warm up 一下

去邊度旅行？

Tintin 來了

熊貓

老雞我屌你

早晨月月

日日skip早午餐 好驚死

2018仲要食飯
慘

你唔食大把人食

廢青巴食老雞囉

得你要食 舊人類

食開念

死中二病毒撚

你係小岡?

我係大岡 一野擰甩你個頭

超越超級撒亞人

sor 我係團長

超級撒利亞人

...你係伯母小姐條仔咋on9

點解可以型成咁

妹妹愛大根

點解17.5度仲咁凍 唔撚明

廢J

大J

又有

又要打J
又要打J 又要打J
每天都要打J 又要打J 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J
又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J 又要打J
又要打J
又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 每天都要打J
又要打J
又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J

車頭

一開始邊個咁有心機整呢版野出嚟

又係老雞囉 佢好多要求

搵我

星期二六之外都係

上次又話我地兩個加老雞象巴

我唉

me怕羞

唔好俾膠我

佢話想平平地去韓國喎

韓國狗也不屌

有得出去行下已經好好，仲有咩屌唔屌

我未去過韓國
但佢好鍾意韓國
行唔係問題 又要chur我又要我自己玩又要我比錢想點

問佢有冇得屌

想你俾錢佢去玩囉
咁明顯都要問

幾時死呀屌 點先可以高機率死？

一刀

你住邊 我比把刀你 隊冧我得唔得

針

唔撚得

一次咁多

你唔好痴線啦

你應該屌得落
我就不了

佢搵多我咁多都要我比
冇天理

我都想死 人生很苦

今晚又想幾點先訓

有天理呢個就唔係世界啦

人人都面對緊唔同嘅煩惱

眼訓

瞓啦

訓啦忍蛙

console.log("bye, world");

goodnight world*

食咗巨無霸好爽

巧窮

以為呢一兩日回暖 根本無 屌你老母 好撚嬲

凍好舒服

早晨我瞓醒

屌那星 今朝飲左杯咖啡
肚柯左3次

叫我

我很想找個人對我說別怯慌

成日問自己應否放下良心當player
但其實只不過係舊toys

嘩 睇見到sad

跌咗喺邊 我執返嚟食

咁遠 我今晚買20蚊做宵先

你俾錢我呀？

脆香雞翼放題

明就好

唔想做player，但求有人真心相待

活著就無悔地 做個你愛的你

原來E絲想追返DP

咩叫dp

佢條ex

哦

突然好sad,求安慰

？

做咩呀

諗起之前拍拖，付出左好多，但其實佢咩都冇為我做過

多謝

唔開心買野

做咩覆我咁多次
Btw 過咗去既野就算啦 唔好再諗
不過 你要明白有時唔好盲目付出 到咗某個位會好辛苦

家中

我諗住十點先出街

收唔到，之後就變喪覆！

好攰呀

諗住買黎做宵夜

咪就係囉 咁早食夜晚又餓

要高潮了

買左20蚊

嗯，我會放低佢

WHY

晨早就要啦

我俾左樓下坐既呀伯飲

點解有汽水飲

咁衰

唔食麥記

FB成日彈

我上次買30$雞翼 我食四隻 細佬又唔飲 我一晚飲3杯

m記 不了

好肥

就係想肥

屌作病，唔可以病呀，勁忙

+1

但最弊我同你一樣瘦

(公投）香港人係咪真係食開屎？

心諗關你鳩事
三哥至高無上

你有無做開運動

咁就真係肥唔到 我都唔做運動

三哥好難食

威喇而家

但係pie&tart又真係幾好食喎

佢地多謝我啵!

雞翼配泰式醬好正

同岩岩出差好遠.

無人話難食

象巴話難食

我訓啦

今晚早d訓啦
希望訓得著

大窩口m記見

邊撚個負評我

每次食脆香雞翼都覺得自己好幸福

Tintin back

OK

好眼瞓呀月月但仲有嘢做聽日又要早返

點解你可以秒回？唔洗返工？

秒？

糖

勁

Btw遲來的生日快樂

你知唔知我幾時生日

我星期五先開sem

唔知呀bb，見人講我都講

我都未開但好撚忙

呢樣就一定嫁啦

象巴人生勝利組又點同呢

生日快樂天絲

生日快樂埋你老母個臭閪

琴日開左

我係平安夜生日

咁撚串

砌佢

嗰期應該考緊試冇同你講，補返

可感佢老婆本得好食過p&d

果晚我佔有左u

冇人秒到我

有冇巴絲有解決失眠既辦法？

唔訓

好想訓

其實冇！

放空自己，但越想唔諗野越諗得多，

試過飲勁多酒去訓，唔夠3個鐘就醒，

外加頭痛

其實紅塵巴打是咪成晚冇瞓

2點果陣訓左陣3點又醒左 跟住醒到今朝

今晚早d訓！

試過最高記錄係4日失眠

聽人講訓前一杯熱朱古力會好訓d
今晚試下

其實唔嫌老套嘅話可以試吓盤膝靜坐嘅

我都會，聽下周圍流動既聲，車聲

臨訓前？

我臨訓會，咁樣會易訓d!

訓前半個鐘唔玩電話打機！

我好難入睡💁‍♂️

今晚試下

今晚早d訓！

今日洗唔洗番工

又cow 女

要

佢女黎既咩？

唔係咩

當我女又得 男又得

正 兩種食法

吹水姐，唔理佢咩性別啦

有窿就來啦

我要#metoo晒你地

冇窿開個窿

一想起再累也是要做人 我的思緒便崩緊

象嫂在後

圖

比象巴捕捉

老雞不嬲都吠

得嫁喇後宮呢家野

老象

Btw 一開sem就lab report

唔係頂唔順阿

你估我係你咩

好辛苦 後日開sem 我瞓教時間仲係6:00-1600

打個J 咪得

月形池我屌你老母

隻新耳機好正😌

有冇寫落日記

好似潛咗好耐咁

點解你咁早開

無寫成個月😂

係

哦
好笑

因為你仆街

攰到仆街
今晚應該好好訓

互射左幾多次

打switch

瞓
今晚應該瞓到 ？

快啲寫翻啦

膠膠有冇掛住我

聽晚寫

冇

ok 都係潛翻水算

唔要返學呀 唔要呀屌

咁邊度先易識

俄羅斯
有錢就是爺

仲唔係嗰邊搵返個

唔係烏克蘭咩

去邊先搵到好似你咁靚的女仔做女朋友

我係仔黎。。。

鬼妹見到都想j

糖糖 等左你好耐啦

我女黎 快啲插我

你是誰

我地尋晚先 完咁快唔記得我

唔講就cut線

都係
但係俄羅斯都唔少雞雞

高得濟插唔入

渣ga

冇計
冇180

餓死

諗起月巴就開sem 覺得開心

我正式屌你老母

抵啦

收pei

開你就開啦

004

好想推到佢反艇

象巴生日快樂

我初戀情人都係今日生日

仆街遲左起身

遲到未

你顧掂自己先啦

今日應該遲五分鐘內

Gay

我準時到影埋相比你又點話

無圖

異性來的

尋晚公司酒店訓訓得好安祥

#metoo

到站

仲未轉港島綫

早到sor

借兩分鐘比我

我自己訓一間

咁有幾安詳

好安詳！

一次愉快的睡眠 斷多少髮線

起身了

EC會打柒你
上次我望一望佢 俾佢打到入廠

對唔住囉

唔想返學

覺得我應該讀唔掂今個sem啲科

認真咩

我都覺

想4了

個個都係呢隻架啦

你又啱喎

屌你咪信月巴同城大巴講既野

月巴是個大仆街

月巴有個大仆街

諗起返學就panic attack

下次喺街見到嗌佢ec睇下佢有冇反應

由街頭嗌到街尾

Hehe情侶裝

嚇到佢鳩都縮急急腳走

痴撚線

禾女人手

猩猩乸？

I need sex

屌自己

Let's kiss and then take off our clothes
It's just another graceless night

超越超級撒亞人藍

好似有啲嘢未做咁

開sem就做得到

唉痛苦 想走堂

走得一時，走唔得一世

針一針就走到

quit Life.

我都想quit

quit life高章過quit U

Together

賣巴真係好多金句

距離月巴開sem日仲有44分鐘 月巴打左開sem丁未?

無心情打

喂屌 麥記員工係咪唔撚識俾醬

早抖

想打了

有少少問題想問下大家意見

不得了

講

秒回？

破你膠處（笑）

討厭上學

俾膠我做乜呀

睇到隔離post 諗返起以前細個啲玩具唔見晒又好sad
覺得老豆老母當時肯買係好難得 但竟然俾我細佬整唔見晒
又難買返喎

破你個膠處囉

咪係囉

屌 窮了

破一破膠處更富有

好似feel到有個佢唔應該鍾意我既人鍾意左我咁

男人?

係 我係鍾意你 咁點？
我想架？
我們不一樣！！

諗多左 對面wfc

我都想
但係佢表都白埋我可以點

扑佢

唔夠秤

衰十一照扑

屌你

膠雀實好靚仔

女人

一齊囉

依家d𡃁妹好猖狂
之前我都試過

扑完你代我坐

唔係囉我用海濤法師個icon呃秤的

佢又唔係喎

天姨你真係老
以前話十六歲媽媽已經好破格
而家十三歲生完再俾老母湊然後再出去溝仔都有

女人？
正常吖

呢樣真係fuck my mind

痴撚線㗎

都差唔遠

你平時搞大果d都差唔多姐

哇講呢啲

今晚出去飲野
希望唔好醉

留在家中

一個人做啦

好撚攰

韓燒又唔係好垃圾嘅
係嘥錢姐

食垃圾，咁好咩

有邊間介紹

回緊氣

睇你燒咩啦

韓燒係食話稀肉

喜來稀肉係唔錯嘅
但係貴囉

我係咁食蛋🤤

講得好

轉唔到星期五day off我唔姓月

On9仔

唔使add drop?

唔姓月啦
一日dayoff都整唔到
屌好撚嬲

阿肥

屌原本想星期五off
跟住整唔到
諗諗下都係算 off星期三啦 點知都整唔到
嬲
一係就要我返八半

好辛苦 唔想讀了

唔洗啦

你就好

Rpc唔係kc ho教就唔洗轉，啲朋友都係話所有人除左佢就得
係睇聽日icc會唔會又係佢 acl唔係好見有人講邊個會係killer 就唔理住了 最主要同到朋友同一班就得

我好慘無day off
星期三返去上一堂
屌 如果有吉位我可以完滿個ttb

新仔第一次係呢類post留言

Hi 岩岩放工番到屋企